（求國際文宣）點解今時今日林鄭仲要謊話連編，因為國際宣傳條線係最重要的

（求國際文宣）點解今時今日林鄭仲要謊話連編，因為國際宣傳條線係最重要的

講得好